連生日快樂都要用簡寫真係好撚柒

好地地一句祝福都要用簡寫 乜撚野生快
你不如唔好撚用啦屌你老母
如果你係想慳時間貪快既
咁你新年唔好怪人地封利是無入錢啊

捕獲成功

hb

生快

真係好撚柒好撚mk

agger, 一係就咪講啦, 好肉酸

h

✏️

你話對住唔熟既咁講都算 對住自己最親既人都咁
佢究竟係你邊個

快

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

丿丶